[現場直播] 極端恐怖分子記者會

十成十會掩飾自己犯過嘅所有罪行

仲睇記者會！！！入去救人啦！！！

拉

又係極端親共恐怖武裝組織

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

記者幾時先肯杯葛

一係入中大,一係沙田開花圍魏救趙,唔好睇曱甴啦

屌中大畀警甴打到仆街仲理個記者會把撚？

屌 睇黎托柒 幫拖啦

拉 咪撚睇垃圾

暴徒不再需要人權法，暴徒需要的是武器。

極端恐怖分子說謊大會。